死熱狗國難當前仲叫人投白/建制

你班撚樣真係毒瘤黎
為私怨叫人投建制呢啲垃圾野都講得出
咬住紅媒屌手足個幾單野仲未同你班撚屌計

所以用投票行動支持宜家套可以比保皇黨種票、換票箱既制度
個制度壞曬都用行動支持並給予其合法性

加泰集會單野又差啲比你地害死
成班水泥隊走去所羅魚洗twitter又係
我返到屋企拎逐篇陳雲shit post逐個屌

等陣熱狗衝入黎吠話我販民打手要入皇天擊殺list

邊撚個叫人投白/建制一律共諜處理

支持，熱普城=垃圾

係

放棄削弱對方
讓埋比對家贏？
不了

又唔係等於投票就放棄繼續抗爭

係私怨定任務
自己諗啦

熱狗

當年高登俾佢地我絕望先生都頂唔住
要叫人唔好絕望

俾佢地攪到

熱城唔係有人選咩
白票埋佢地就岩

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

really vy on9...

絕對不白票

咁壞哂就唔去投？
你無腦？

不如咁啦，佢有派人出選我嗰區，我投你啦。

只要建制保蝗黨輸就得。

邊個贏我唔關心

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

呢隻五毛都幾識帶風向，不過點都係五毛

2019年仲有人信熱狗 弱智都不如

唔岩聽就五毛
比你去到北韓你變肥仔金

有腦
而投票本身係授權緊呢個制度去代表你
而呢套制度有問題，理應砍掉重練，否則你都唔洗上街用制度外既方法話比政府聽要改變啦係咪？

對我黎講係兩難
但你唔決心砍掉個制度重練，佢一直會存在，保皇黨會一直種票同換票箱
你有反修例已經代表你用制度外方式去迫政府改變，因咩事你返返轉頭授權比呢個壞左既制度？

收皮啦
送票俾對家叫理應砍掉重練
我睇你係未斬撚到對家已經自殘死撚左啦

點解又變咗二揀一

投完票
就代表唔可以重練咩 光復香港一定包含埋呢樣野

假設真係贏咗咪當幫場運動多啲資源
輸咗亦唔代表要放棄其他方式抗爭
衰啲咁諗 輸咗嘅話更加義無反顧 亦會令運動升溫

你諗法我明白 但係喺咁短時間以內 冇乜宣傳底下係咪真係可以普及到砍掉重練呢個訊息
重點係今次要削弱對家

而且用緊制度外嘅方式又唔等同要放棄制度內
Why not both

熱狗嘅存在價值就係狙擊泛民，因為泛民要屌先識郁先會成材
當然，你聽唔聽佢講去焦土就係另一回事

利申: 上次立法會投蟲泰，區議會投泛民

加泰單野
屈去加泰既手足係中共既人

Solomon睇到陳雲Facebook Shit

依個真 鄭錦滿 黃洋達 陳雲都當曬自己係政治明星咁

熱狗不嬲on9

我屌班冚家剷又夠期發作...

😹

有冇source? 我想轉貼

大家做咁多野打擊對面經濟
但係就有人叫將D議席資源送俾對面

on999

素人可投，泛民不了

佢係鬼為私怨
私怨只係包裝

熱狗班冚家剷16年搞死年輕本土派 自己圍爐圍到散哂仲唔夠
而家又想趁勢扮大佬 又想搞死個非建制陣營？
屌喇星

年年一到投票就會出現

熱狗既存在價值係現代四方西而已
泛民唔屌唔郁就真喇

投票率低投白票就可以令政府跪低???
如果係嘅一早就跪
投白票就等於政府會改制度?

你去陳雲facebook就見到成堆shit post

咪係
熱狗加加埋埋啲衰嘢十世都還唔撚完
我上屆仲投鳩達
今屆真係含淚投泛民都好過俾熱狗

高登cc台一堆

你是對的
有道理

投比政綱以本土為先既參選人

咁如果你提出杯葛個制度，令佢失去合法性，迫政府取消個有缺陷既選擇，重整完先再選又有何不可呢？

最尾果句理解唔到你想講咩

無
我提出既野本身係指出投票呢個行為象徵你承認個政權
如果你支持反修例及中共干涉香港行政及司法，你就唔可以用行動背書呢個政權

而現實係個政權製造出黎既制度有問題，所以理應立即集火迫KO個制度先再舉行個選舉

我咁解釋會唔會易明d?

呢半年有手足冒撚住坐幾年都要幫建制派議員辦事處裝修，到投票果陣你就話唔投票就算建制贏咪當「砍掉個制度重練」，明明有個零成本嘅方法可以收建制皮但你就偏偏唔揀，究竟個邏輯喺邊度呢??

為左趕建制
做狗我都制

個制度會因為你唔認同就Ko度
-70%支持度既7婆成個向度

點解建制贏=砍掉個制度？

不如你睇吓北愛嘅武裝共和派同新芬黨喺英國選舉嘅例子先再講啦

可能係心理上覺得「只要我唔參與 咁個制度咪無認受性囉」

今次係一次好重要既公投.

就算個別有輸議席, 總票數都唔能夠輸

來緊赤化只會越來越嚴重

陳雲又出shit post

熱狗死全家

咁唔通個制度會因為你支持而改到嗎
問題係個制度到，所以要fix左個制度先去投，logic只係咁

咁心理上覺得「只要我唔承認個政府」咪得囉，駛咩出黎衝

杯葛個選舉+行動迫政權改變再投

其實攬炒自己友/ 擾亂軍心/ 向盟友傳假消息嘅仆街該當何罪

呢條撚屌吓吓都想向中共show自已喺非建制嘅影響力
博好似當年監躉平咁垂青佢咁埋中共高層堆 但搞足幾年都無人理佢

你咁講我就buy啦
區選＋立會＋行政長官係好有問題，一定要改
尤其係功能組別
成個政制真改革前，唯有盡力投票
因為政府以現時角度都未有心處理改革

嘩 你杯葛個選舉?咁建制同政府咪會好驚囉

咁制度內做唔到野改變，所以你就繼續背書佢嗎
繼續背書個政權，佢係咪會更驚

我都想制度內改變到
問題係200萬人上街佢都fc

上屆你有無「背書」過呢個政權?咁佢依家有無日日迫你聞毒氣??

立場幫佢出呢篇野先好笑
仲覺得泛民係大台

咪就係背完書發覺唔對路先感悟到要制度外行動
所以先出現今年6-現在既內戰
用制度外方式嘗試改變遊戲規則

唔係所有事都一步登天
投完張票就可以要將成個體制改頭換面係不切實際
但你連用最低成本嘅方法去阻止建制獨霸各級議會都唔參與就真係不切實際

投就你投啦你老母
成個怨婦咁

咁由97回歸投左咁多年改變左咩野？泛民v紅底保皇結局就係今日既香港，紅當當

無廣泛共識下去杯葛選舉
最後做成親支派大勝
美國仲要咁積極通過人權法
支那一定笑鳩美國